# Mars-talk

Вы всегда хотели научиться понимать внеземные цивилизации? Собрались в космическое путешествие, но пугает языковой барьер? Тогда этот сервис для вас! UniverseTalk(UT) - лучшее на данный момент приложение для изучения инопланетных языков! (Авторы не несут ответственность за провалы в обучении по вине пльзователей)

## Наши плюсы:
- Приложение абсолютно бесплатное
- Обучение в игровой форме
- Соревновательные режими с другими пользователями
- В разработке участвовали носители языков!

### Как проходит обучение?
- У нас есть классические уроки грамматики, которые просто необходимы.
- Есть множество материалов на внеземных языках: книги, музыка, кино, сериалы. Изучайте с удовольствием!
- Вы можете общаться с другими пользователями в наших чатиках. Общение стало еще проще вместе с автопереводом со всех межпланетных языков!
- Счетчик комбо будет мотивировать вас заниматься каждый день
